一個朝早足已坦咗成日交通， 完美示範

真係好勁黎明來到

傷亡慘重

大部分人繼續返工 點睇

但好多人受傷同被捕呢